有一種老啦叫

柯完屎腳痺唔敢跳

乾淨既細蚊仔